\beginsong{Ma noi no}[by={A. Daolio -- G. Carletti -- O. Veroli}]

\beginverse*\nolyrics
\lrep\ \[A- | G | A- | G (C)] \rrep\ \[A- | A-]
\musicnote{Ripetere dopo ogni ritornello.}
\endverse

\beginverse
Ma \[A-]noi, ma noi, ma noi\chordsoff
occhi chiusi guai,
\chordson
bi\[D-]sogna stare at\[G]tenti,
\[D-] bisogna stare at\[G]tenti,
a quello che si \[A-]vede,
a \[G]quello che si \[A-]sente.
\endverse

\beginverse*\nolyrics
\[G | A- | G | A-]
\endverse

\beginverse*
\chordsoff
Ma \[A-]noi, ma noi, ma noi\chordsoff
occhi chiusi mai
%\chordson
lu\[D-]singhe e vani\[G]tà,
lu\[D-]singhe e vani\[G]tà,
\chordson
no non sono una \[E-]real\[A-]tà,
no non \[G]sono una \[E-]real\[F]tà.
\endverse

\beginchorus
Bam\[A-]bini imparare a tacere,
studenti imparare a impa\[E-]rare,
ra\[A-]gazzi, ragazze so\[G]gnare
e da grandi imparare a su\[F]bire. \echo{Subire}
Ma \[A-]no!
\endchorus

\beginverse
\chordsoff
Ma \[A-]noi, ma noi, ma noi no\chordsoff
buoni come il pane,
%\chordson
ma cat\[D-]tivi come un \[G]cane,
cat\[D-]tivi come un \[G]cane,
\chordson
se gli frega\[E-]no il suo \[A-]pane,
se gli \[G]frega\[E-]no il suo \[A-]pane.
\endverse

\beginverse*\chordsoff
Ma noi, ma noi, ma noi no
bocca chiusa mai
miserie e ambiguità, \rep{2}
no non sono una realtà,
no non sono una real\chordson\[F]tà.
\endverse

\beginchorus\chordsoff
Soldati imparare a sparare,
studenti imparare a marciare,
uomini, donne sognare
e da vecchi imparare a morire. \echo{Morire}
Ma noi no!
\endchorus

\beginverse\chordsoff
Ma noi, ma noi, ma noi no
bocca chiusa mai
ci viene di parlare, \rep{2}
qualche volta anche urlare \rep{2}
\endverse

\beginverse*\chordsoff
Ma noi, ma noi, ma noi no
bocca chiusa mai
ci viene di pensare,\rep{2}
qualche volta anche cantare \rep{2} \echo{Cantare}
\chordson\ Ma noi \[A-]no!
\endverse

\beginverse*\nolyrics
\[A- | G | A- | G]\chordsoff
Noi no! No! No!
Noi Noi No! No!
Noi Noi No!
\endverse

\endsong
